{
	"games" : [
		{
		    "questions" : [
		        {
		            "question" : "Was war das erste Wort, das jemals von einer Maschine erkannt wurde?",
		            "content" : [
		                "Hallo",
		                "Katze",
		                "Identität",
		                "Test"
		            ],
		            "correct" : 1
		        },
                {
		            "question" : "Was ist die kleinste bedeutungstragende Einheit in der Sprachverarbeitung?",
		            "content" : [
		                "Morpheme",
		                "Grapheme",
		                "Sprechblasen",
		                "Phoneme"
		            ],
		            "correct" : 0
		        },
                {
		            "question" : "Wofür steht \"NLP\"?",
		            "content" : [
		                "Next Level Play",
		                "Normal Logging Path",
		                "Natural Language Processing",
		                "Neues Lager Pils"
		            ],
		            "correct" : 2
		        },
				{
		            "question" : "Woher kommt die Bezeichnung \"Robot\"?",
		            "content" : [
		                "Von James Robot",
						"Von einem Theaterstück",
		                "Kunstwort, geprägt von der Universität Yale",
		                "Abkürzung von \"Revolutionary omni bot on tansistors\""
		            ],
		            "correct" : 1
		        },
				{
		            "question" : "In der Programmiersprache Haskell wird ein \"Monoid\" verwendet, um welche Eigenschaft zu definieren? Es ist ein Datentyp ...",
		            "content" : [
		                "... mit einer assoziativen Binäroperation und einem neutralen Element",
						"... mit einer Funktion zur Verarbeitung paralleler Aufgaben",
		                "... , der ausschließlich rekursiv definiert ist",
		                "... , der in der objektorientierten Programmierung verwendet wird"
		            ],
		            "correct" : 0
		        },
                {
		            "question" : "Wo warst du zum ersten mal mit deiner Frau Essen?",
		            "content" : [
		                "Vapiano",
		                "Toskana",
		                "Vecchia Napoli",
		                "McDonald's"
		            ],
		            "correct" : 2
		        },
				{
		            "question" : "Was ist Aarons akuelle Schuhgröße?",
		            "content" : [
		                "28",
						"29",
		                "30",
		                "31"
		            ],
		            "correct" : 1
		        },
				{
		            "question" : "Wie viele Inhaltsstoffe sind laut deutschem Reinheitsgebot für die Bierherstellung erlaubt?",
		            "content" : [
		                "Zwei",
						"Drei",
		                "Vier",
		                "Fünf"
		            ],
		            "correct" : 2
		        },
				{
		            "question" : "Welches der folgenden Sortierverfahren hat im schlimmsten Fall eine Zeitkomplexität von O(n^2)?",
		            "content" : [
		                "Quicksort",
						"Heapsort",
		                "Mergesort",
		                "Bubblesort"
		            ],
		            "correct" : 3
		        },
				{
		            "question" : "Wer gilt als der „Vater des Computers“?",
		            "content" : [
		                "Alan Turing",
						"Tim Berners-Lee",
		                "Charles Babbage",
		                "Steve Jobs"
		            ],
		            "correct" : 2
		        }
		    ]
		}
    ]
}
